經典大進化 神人以 UE4 重製《GTA：聖安地列斯》

雖然每一代的 GTA 品質總是能讓玩家信服，但《GTA：聖安地列斯》仍然是系列作粉絲心目中難以取代的經典。而現在有 3 名粉絲組成的小組，透過 4 年的時間建立了他們「以 UE4 打造《GTA：聖安地列斯》」的計畫，並且在最近釋出了預告影像，在網路上引發熱議。

你可以從下方影片中看到 UE4 版本《GTA：聖安地列斯》的預告，該預告可說是彌補了玩家渴望 Rockstar Games 重製該作品的缺憾。先前他們曾苦於缺少完整的地圖，使該計畫面臨瓶頸，但現在他們終於重建了整個《GTA：聖安地列斯》的世界，並且透過預告的方式向其它玩家們分享他們的成果。

UE4 版《GTA：聖安地列斯》預告

三個人咁撚DIN?

通常呢類remaster都係得個trailer

20年應該搞得掂

香港獨立個日都未玩到

整靚個trailer
再吸引支持者bump水?

應該係整到1/3就比rockstar介入，然後以合作形式出隻官方版

Rockstar：GTA6就決定係重製版san Andreas

定其實係用4年時間建立左呢個trailer

ah shit
here we go again

cj

係咪又係整左水面反光就當remade高清？

UE就係Epic games寫嘅
玩呢隻等於玩Epic
想玩嘅人自己留意吓

kh358/2 同人remaster 咪又係收皮

我唔比錢咪得

肯定快過GTA6出先

到時要remake都應該會用u5